我係628其中一個被捕者 想回應返「多謝香港警察」個post

借朋友ac分享：坐完十幾個鐘擔保左出來，訓左教大滿足既，上連登見到有巴打開左個「多謝香港警察」既post, 有感而發，分享下被扣留果十幾個鐘既所見所聞

利申：本人唔鼓勵任何違法行為及主張多啲香港人出街消費促進經濟

被捕既五十幾人當中，好多好明顯係藍屍或者港豬，至少佔一半都係，由佢地被捕後既言行就知，聽過幾個5x歲既中年人，剛入到狗屋就鳩撐啲狗，話佢地執法有理，又話如果唔係啲暴徒激嬲啲警察唔會咁做，但時間漸漸過，約莫5個鐘之後，佢地既言論開始180度改變，由細聲屌狗，到開始正常tone屌，內容愈來愈多粗口，屌到班狗都忍唔住要班藍屍廢老收聲，無了期既拘留，有個大陸大媽直頭喊晒口屌鳩個三柴，當然結局係俾永遠唔會錯既黑狗喝返轉頭。直到凌晨，班藍屍開始鼓燥，可能朝早要返工關係，猛屌班狗阻住佢地搵食，平時佢地只會埋怨示威者阻人搵食，我都係第一次聽到咁新穎既說法。

以上經驗希望可以俾關注628濫捕案既朋友一啲啟發，唔講太多怕自爆

相關貼文：

＃齊上齊落
＃be water
＃7.1 sogo感謝日約定你

推

手足辛苦哂

靜靜地真係有用 下次油塘搞番次

Push

辛苦你啦

手足辛苦了

用藍屍cover自己，同藍屍齊上齊落，倉底相見

推Respect

手足辛苦晒

其實係好事要令到支持嗰班人自己感受一下

靜默遊行

搞多兩次
嚇到啲藍尸唔敢出街消費都好呀

最好連工都俾班狗搞到無得返，變相三罷

你開左係吹水台
建議你時事台再開過

咁撚煩嫁

辛苦晒手足

但硬係有班人鍾意衝出黎幫人認罪係咁手足手足

辛苦哂
黑警每次一定至少圍捕一次交數

其實真係阻撚住人哋返工都有，痴線㗎

辛苦了

辛苦你

啲狗有無對你點

感謝手足

分享有用，手足辛苦了

邊區多廢老就邊區搞

辛苦你了手足

辛苦哂 !

班狗又蠢 唔即刻放番啲藍絲

藍屍是好手足

照推上熱門

要保釋or釋放？

藍屍賤畜回力鏢

71

手足 感謝你

咁拉一拉有冇手尾
電話有冇俾狗沒收

藍屍 就係最好既護盾

點解要攬炒

辛苦曬，好人一生平安

震撼教育

藍絲 笑

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

新玩法，每個禮拜每區吹一次雞，但係手足唔洗出現，由得班狗鳩拉

我有個藍絲朋友幫狗諗：
示威常客陳伯黃伯都七老八十，點撚分
拉曬先啦

我好支持佢呢個想法

藍屍狗不嬲係自作多情
比人用完即棄

推呢個

好撚好笑

btw

係囉，班暴徒阻人返工仲要大聲夾惡

黑狗：你班暴徒又做戲

坐48換十靚個弱智藍絲轉陣都幾爽就算唔轉 有佢地一齊陪坐都爽

Pushhhhhh

點解係搞我呀

好彩你平安無事
祝你以後都順順利利健健康康

//直到凌晨，班藍屍開始鼓燥，可能朝早要返工關係，猛屌班狗阻住佢地搵食，平時佢地只會埋怨示威者阻人搵食，我都係第一次聽到咁新穎既說法。//

笑到仆街

最好拉撚哂啲藍屍

辛苦手足，71見

識玩了

出

多謝手足
聽日一齊去shopping

好明顯又係唔犯法怕埋人拉既理論啦。

購物係好事黎

Puuusshhhhh

Respect辛苦手足

*（藍絲）自己倉底相見，而手足返屋企張床休息

辛苦曬

辛苦了一眾藍屍手足

7一維園見

你句咁撚煩好有霸氣

死黑警阻住我行街

多謝手足
想問扣留有無冷氣～

72己攞假。。。

辛苦晒

唔好咁多妄想，著定件背心打底，唔好彩入到去都可以除左面衫透涼，但見到班狗著晒長䄂防暴衫大汗答細汗，個心自然會涼

P牌推唔郁

push

If要藍嘅出多啲街做cover，搏班popo拉佢地

咁有冇方法可以令藍嘅出多啲街

喜迎国安法大遊行

支持警甴拉藍曱甴

全港靜默遊行
有啲訴求大家在心中

樓主朋友要加油

我仲以為篇文太wishful thinking
係我太灰
班藍有冇一齊畀狗告非法集結

手足

藍絲只停留喺口腔期

部分有，有個支那女人聽到狗話要落charge即刻崩潰左，大嗌話自己行過夜晚仲要煮飯點解要告佢，班狗屌返佢轉頭：你喺果度出現就係犯法

最簡單既嘢偏偏冇人做

針唔吉到肉唔知痛

多口一問巴打，通常咩廢老先會俾黑警放生?年紀大?

社會主義鐵拳

其實啲狗阻住佢地少少都足以令佢地屌狗

根本藍絲=自私+短視嘅on9

感謝分享

班狗是否無自信到連真假藍絲都分唔到
要索性全部人扣留一晚

震撼教育
手足保重

靜靜行，唔洗嗌口號

笑左

係濫捕唔係送頭

班藍屍掉轉槍頭咁撚過癮

多謝手足

事實係 話知成個香港變哂黃絲中共警察who fucking cares

國安法已通過
唔知班藍絲係咪會收晒聲

靜靜地真係好有用
最好係附近留埋啲食飯購物單
捉到就話嚟買嘢

係咪收咗電話？

======
黃channel撐得好辛苦，可以幫手subscribe嗎？
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

多謝

搞笑

有聲

辛苦手足

今次乜都無收，連fa啲重gear都原撚奉還

針唔吉到自己永遠唔知痛 btw巴打辛苦了

辛苦手足了

倉底

鄕意c9好鏟喎

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

by the way 港共水鳩D老人家送頭正仆街

嗰啲日子最好就帶埋屋企啲藍絲廢老一齊行街
比佢體驗下